有日上 下 左 右 四個去鬼屋，突然呀右俾其中一個胸襲，係邊個？

係呀左，因為左拮右胸

9.53/10

係中 因為中出 呀中突然喺間鬼屋出黎胸襲呀右

ok

9/10

肥絲大隻

3.14/10

高汁

呢輪見過太多低質1q題
見到呢個post簡直係清泉

中係負責閪窿

3/10

我仲估係係上下其手